唔用 gogovan, 有咩嘢取替？

師兄啱啱轉黃定黎套料

啲人話 LaLamove 都唔用得
我真係唔識其他

套咩料？

Call4van咁出名都唔識

call4van

我都想知道阿......

利申: 想CALL車去機場

yes sir

call4van 好似OK

如果多人要坐van就call4van

的士可以搵黃的台
但要留意唔會有折

搵埋身邊合資格人士登記 飲食界